[長文]我夢到一場大型衝突嘅過程同結果

個夢是咁啲

我夢到自己去咗一個大型嘅遊行，個人數唔俾雨傘嘅多，行行下去到政總，示威不斷
之後有班人衝咗入政總，佔領咗。有個黐線佬，去到一個台上一句中文一句英文咁宣佈(英文我就費事出醜了，總之係同一樣意思)

由於中方屢次違反中英聯合聲明，基於保障每一個香港人，我地依宣佈香港聯邦臨時政府正式成立，我地希望各區市民可以幫助我地同自己，佔領各區，宣佈成立地方政府，並加入我地聯邦臨時政府
我地聯邦臨時政府作出以下宣佈
1. 香港特區政府為非法政府
2. 香港聯邦臨時政府進入國難狀態，代表我方政府允許各地市民武力扺抗非法政府嘅入侵
3. 基於國難狀態，香港聯邦進入停工、停市同停學
4. 各現時隸屬於特區政府機構，為了你們嘅薪水，請向我們聯邦臨時政府宣誓效忠
5. 通緝林鄭月娥
我地聯邦臨時政府向各國政府作出以下呼籲
1.為實現香港政制和平過渡，請求各國政府凍結特區政府在國嘅所有資產，並轉讓到日後的民主政制嘅聯邦政府
2. 當解放軍武力鎮壓，希望各國政府向香港人提供人道援助

之後好似冇耐，我夢見侵講嘢
我地見到香港人，就好似見到美國嘅開國歷史咁，我地好感動
為咗不讓六四事件響香港再次發生，及實現香港政制和平過渡，我地積極考慮凍結港府資產並轉讓到民主政制的聯邦政府
以後各國加入制裁
基於制裁，特區政府只好宣佈停市，因為各國政府都作出到聯邦政府有利嘅舉動，更多港人出嚟反特區，之後聯邦政府好似真係成立咗
唔知點解我同個黐線佬講嘢，佢話好感激香港人今次願意出嚟反暴政，唔係今次和平轉制好難實現，又話每一個香港人到咗果個moment都可以做到我做到嘅嘢，我唔係咩特別嘅香港人，大家都喓繼續努力先得等等

到最後我發現自己成褲都係。香港人，6 月10號繼續努力返工啦，唔好同我實現呢個夢

成地精

不過我正皮左你
實現到就好

其實我真心覺得有機會

大家唔好唔記得今時唔同往日

美支貿易戰、林鄭團結世界圍攻香港
今次只要香港人願意奮起，獨立在望
即使獨立唔到，都可以達到好似台灣咁既狀態，半脱離支那

我輕輕拭去褲上嘅精液，再為六月十繼續返工而喝彩

真係發緊夢

港豬個個都唔知幾醒目
邊有痴線佬

睇得多陳雲？
你聯邊個邦

輕輕的我射了，正如春夢輕輕的來